有無人可憐下半勇武媽

代幾個手足問（掩臉）：

我
呢
個
月
太
投
入

唔記得幫仔/女報讀下年N班，
有無人可以話我知，
九龍城/屯元天/荃灣/青衣，
仲有無學校有N班可報。

知道唔一定要讀，
但有個機會學同人相處都好丫。

仔/女... 媽呢幾個月對你地唔字...

P牌推唔郁

幫你推

推

推 不過我p牌推唔郁

曱近平

帶佢落公園同其他小朋友玩啦
反正都停課罷工

係
呀
好
可
憐

小朋友齊讀書

唔該晒

下年呀係，唔係今年...
buttttt，都唔豬下年變成典...

唔洗

對唔住 我真係笑左出黎

little studyer

笑點喺邊！？？！？！？

幫一幫推

逐間打去問下？

咁都唔記得

最尾嗰度
我估

報n班嘅原因係屋企湊唔到定想同其他小朋友相處？
如果係後者，其實唔一定報幼稚園，報普通私型機構嘅
playgroup仔都得。

教嘅嘢差唔多。n班幼稚園再打去問接唔接受申請都可以搏？自己諗合理理由點解miss 左
N班11月尾至12月頭面試多

有個話見個小朋友好地地學ing 行，
點會有意識諗到要個粉團面試，
諗起已經dead 晒line❗️

講講下，不如問啲小朋友想典好過。

呀... 最後一著

嘩，佢地合理理由就係... 嘿嘿嘿！

做人老母啦，唔好咁豬豬啦
有急事離港幾個禮拜咪得
一句屋企有事，學校都唔會問落去啦

push

試下搵唔出名既國際幼稚園？

乜鬼。

未
入
學
嫁
。

代問下年入學喎喂。

老實N 班求其揀間最近就ok
都係俾佢提早適應學校生活
返去都係玩多過學野
有少少病痛都唔好返 所以平平地唔駛肉赤

幫推

咦，突然明你講乜。

絲打ssss see?

點

報名階段完啦wor
你問2020-21學年嘛？

N班唔一定要報
我有兩個女, 都係讀直資小學, 細女冇讀過N班

幫你推！！！

推!

咪就係完左先幫人開post 嗌救命囉。
你咁得意既？！

絲打ssss, see?!

咪叫你打去幼稚園問人地依家後補申請得唔。
班由係 屋企之前有事離港，報唔切
睇下學校比唔比你再申請

有幾難明呀？ 畫到見腸